揸緊GT86, BRZ既巴打入一入黎分享下

想知你地有冇改車 改左d乜

今年換左彈弓，加左Front lip, side skirts.
諗住下年換軚換鈴

易手車?

頭冚

一手黎 2017年版

有品味
巴打車好靚 自己無咁大勇氣玩跑車
入來葡萄下

Racing stripe?
Exhaust ?
裝一隻 spoiler

好地地一架車比你搞到咁

遲d可能換carbon fibre

諗緊裝唔裝exhaust好 其實

買得BRZ 86呢d唔搞成咁既話買黎做咩

鍾意tt 直接買tt囉
個頭搞成咁

除左條頭唇，原裝wo。巴打你不如寫信同廠講

其他都無乜野 ， 短彈弓不了
一係正正經經成套避震換

頭唇同side skirts都係原裝

認同
原裝避震換彈弓個行程唔同左
又dun又易打柴
成套換好過

TRD STEERING
STAGE 2
CATBACK EXHAUST

樓主，又係你話自己加，又話原裝
Google原裝就無頭唇同side skirts

Option野算唔算原裝
應該係option sti頭唇嚟

其實買86定brz好？
有冇巴打可以分享下

brz
感覺少過86

Blitz turbo HKS exhaust RAYS 57c6 18" 9.5
Tire PSS 245/ 唔記得/ 18 kw v3 low左1"
日本 valenti 前後尾燈
等緊錢買widebody

2015 車 過左2萬幾
加國

圖呢

剛剛賣咗

Coilover

你睇下架車有咩option 加先啦

笑撚死

沖出黎㭍

咁貴都賣得出

MAP左佢用E85 喇 好力好多
換coilover嗰時換埋sway bar, control arm, bushing 同camber bolt

唔改internal, 唔落牛/叉

map完落e85都分別不大吧

有緣人

香港點玩e85

樓主加國有嘛

依個真係唔知 朋友嗰架都係header downpipe exhaust 之後E85 TUNE
但唔改只係E85 TUNE差幾多真係唔清楚

喺香港玩真係食屎

咁佢原本唔跟 另外option加上去 原廠野

係，option sti黎 side skirts都係

圖呢
Btw 我都係加國
你加國邊度

我果個省好似冇e85
D油個grade 得 87,89,91 同埋 94
無知一問 定係 94 = e85?

e85 就係 e85，94係普通油

我果部岩岩到港就快落地
Modelliata包圍
換左翼
可能換埋套rays te37上去
勿相認

自己後加定原廠加呀 唔同架喎

後加

brz 原裝個map太保守，tune e85 可以較多ignition timing, 200匹落碌easy

完來係你

係啫，但得e85唔改其他嘢好快又要再改
用得e85通常都改到咁上下先用

又唔係咁講 反正都要買部機返黎tune, 唔差在tune 埋e85

所以咪話儲埋一次過再上e85